{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103087",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "악바리"
    },
    "text": "「アクバリ\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1308-6\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、00:00~24:00、年中無休、60席/部屋:部屋なし、江南駅でおつまみがおいしいことで有名な'アクバリ'を紹介する。 見かけだけ見ればよくある居酒屋のようなここは、すでに別館までできるほど知っている人は皆知っているグルメ店だ。 圧倒的な大きさの69cm特大卵焼きは長さが長すぎて皿の代わりに洗濯板に出てくる。 基本的にトッピング2種類を選べるが、トッピングが卵焼きの中にぎっしり詰まってお腹がいっぱいだ。 焼き網で焼いて香ばしさいっぱいの網焼きプルゴギはしっとりとした肉に酸っぱいソースをつけて食べる。 ほのかな炭火の香りに淡泊なプルコギの味が人気のメニューである。 気の合う人たちとお酒を飲みたい時、ここなら後悔しないだろう」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の名前は何ですか？",
            "answer": "アクバリ"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区瑞草洞1308-6"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋は何時まで営業していますか？",
            "answer": "00:00~24:00"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋には個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の特色は何ですか？",
            "answer": "江南駅でおつまみがおいしいことで有名な'アクバリ'を紹介する。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の看板料理は何ですか？",
            "answer": "69cm特大卵焼き"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の卵焼きはどういった特徴がありますか？",
            "answer": "長さが長すぎて皿の代わりに洗濯板に出てくる。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の卵焼きにはどのようなトッピングが選べますか？",
            "answer": "基本的にトッピング2種類を選べる。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の卵焼きはお腹いっぱいになりますか？",
            "answer": "トッピングが卵焼きの中にぎっしり詰まってお腹がいっぱいだ。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "焼き網で焼いて香ばしさいっぱいの網焼きプルゴギ"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の網焼きプルゴギはどのような味ですか？",
            "answer": "しっとりとした肉に酸っぱいソースをつけて食べる。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の網焼きプルゴギは何か特別な香りがありますか？",
            "answer": "ほのかな炭火の香りに淡泊なプルコギの味が人気のメニューである。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋は誰と一緒に訪れると良いですか？",
            "answer": "気の合う人たちとお酒を飲みたい時、ここなら後悔しないだろう"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 450
    }
}